【支那武漢肺炎】全球疫情討論區 03

Global Wuhan Coronavirus Outbreak
武漢肺炎

24小時更新

(Roylab Stats)

手足整嘅香港民間肺炎資訊

全球武漢肺炎病毒互動圖
(Dirk Brockmann)
-----------------------------------------------------
唔想聽到咁恐怖嘅音樂可以撳下面：

1. LUMINAR - Start Over (official video)

2. Everything is perfect

3. Still Holding On

4. Valkyrie

5. A Hero's Fate - Epic orchestral hybrid Music

光復香港 時代革命

康復香港 時代抗疫

叫 武漢肺炎

樓主好似訓左我開住先

留名

法國又放假

返樓主度

【中国武漢肺炎】全球疫情討論區03

求幫推
叫鬼佬係香港戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

呢條twitter有無方法share俾台灣 日本手足再傳去歐洲

新post留名。

樓主開錯區，但叫左大家黎呢邊。

愛沙尼亞玩完(126萬人口個感染支那武漢肺炎數字已經勁恐怖)

聖馬利諾30000人口101人中5死

Lm

大家未起身定番緊工

去左呢邊
【中国武漢肺炎】全球疫情討論區03

樓主開左
返樓主個邊

【中国武漢肺炎】全球疫情討論區03